四個字令共產黨唔敢再題止暴制亂

支暴製亂

新春遊行好好使用

高質

支暴製亂

幾有諗頭

呢啲post真係正

天滅中共

字面睇係幾好，但如果講（特別係多人一齊講），聽落就會變返止暴制亂一樣.......

如果改成支爆制亂可能好d，支爆......肯定可以制亂

舉banner

好計

甴近平支暴制亂

又唔係呀
佢未爆都已經制緊亂喇wo